仇思達: 所謂錄音證據只是反映出楊逸朗之人格卑賤，更加證實急獨派反毓民鐵證如山

係JOE YEUNG出POST終極踢爆黃毓民及MYRADIO各種惡行後, 唔夠1個鐘仇思達就急急腳出千字文回應, 唔講以為黃毓民係佢老豆

「遭殃」楊逸朗發布所謂「錄音證據」，是4月23號晚上錄取與MyRadio技術人員之對話，更將與毓民的私人對話內容照錄無誤，明顯是「有心人裝無心人」，反映出牠和劉耀文等「急獨派」，係處心積慮反毓民。至於所謂「錄音證據」，有關毓民與「遭殃」對話內容之部分，毫無特別，毓民的言論純粹重複節目中表述過的觀點。

這個所謂「錄音證據」，只是反映出「遭殃」楊逸朗之人格卑賤，更加證實「急獨派」反毓民並非無中生有，而是鐵證如山。大家跟牠們對話一定要小心，隨時會被錄音。

至於「遭殃」楊逸朗在決裂之時，還口口聲聲「毓民老師」，更見虛偽。毓民好明顯係好言相勸，當牠後輩循循善誘，詎料遭到如此反噬。「遭殃」楊逸朗發布之錄音，清楚顯示毓民沒有干預陳家駒、梁頌恆擔任節目嘉賓。問題在於劉耀文（盧斯達）對毓民作出肆意攻擊、對MyRadio其他節目主持人（如《天天天藍》等）惡言相向，才列作不受歡迎人物。至於劉耀文（盧斯達）當晚帶同本人任職公司查冊資料做節目，足以反映楊、劉兩人早有騎劫MyRadio作為罵戰平台之意圖，被禁止踏足MyRadio乃是先見之明，實屬天經地義。

即使毓民對「急獨派」的意見不表贊同，但仍然樂意提供言論平台給他們發表意見，可惜一干人等並不珍惜，還故意靠害，無疑令人感到極度憤慨。

JOE YEUNG原POST:

兩師徒齊齊收同一條水搵食，依家咁勢危一定要力保住個師父

明既, 收order做野姐

唔敢回應段錄音
收下把口啦傻佬

我當黃毓民封殺盧斯達係有道理, 咁鍾翰林同何俊謙呢? 做咩唔解釋? 解釋唔到啊?
仲有限制陳家駒同巴治奧上去既次數唔撚係限制節目自主?

我而家都唔知呢個名詞係乜嘢意思

錄音，係保障，唔係咩仆街行為
仆街既，係人做仆街野，怕比人知！

唔錄音的話，真相真係石沉大海！
聽佢地果班友仲有無批判思考能力？